羅拔臣當美斯狗咁撚！

當你狗咁拍鳩你個頭

清你好搞笑

賤種狗

可以踢皇馬啦

樓主咁高質一定係假猁嚟

擁有熱刺 皇馬既基本條件

西超呀拿? 我英甲咋

又走甩張牌

報應黎得咁快

So9收左佢皮

So9撚番佢轉頭-.-
係我地利迷心目中既地位同老鼠屎一樣了

抵

羅拔臣捐返入狗窿

D球品真係

發生咩事

做咩推番上黎發生咩事